有冇人入嚟傾下武俠小說呀？

我用九陽神功推動天外飛仙你點破？

這一日，李淳罡再入陸地劍仙境界

虎軀一震

龍軀一震

劍來

靈犀一指

小李飛刀夠做

靈犀一指直頭已經接過天外飛仙

天山六陽掌

用玄鐵重劍呢

獨孤九劍

戰神圖錄

移花宮招絕技叫咩話？

第十五劍

斗轉星移

金庸武俠小說好睇過古龍，大家點睇？

移花接玉

咪又係劍一把 你話狼牙棒都話要諗諗點夾好吖

故事古龍第一
文學梁羽生
金庸集兩家之大成

有個近幾年先識 還珠樓主
武俠、仙俠開山祖師

龍鷹 道心種魔大法

Btw 李淳罡 巴打識貨

開風氣也 梁羽生
發揚光大者 金庸

黃易文筆太差, 浪費好多唔錯既構想

晚生未睇過梁羽生，請問邊幾本最好睇？
打算聽日去圖書館借<<雲海玉弓緣>>，個書名好有詩意。